# Manufacturing Products Main UI

Autoren: Sebastian Weber und Tobias Hauser

Dies ist das Projekt für die UI für die Analyse der optionalen Komponenten. Es wurde in Vaadin geschrieben. Die restlichen Services können in der entsprechenden Gruppe gefunden werden (https://gitlab.com/ookauebung5). Die Anforderung für einen circuit breaker haben wir erstmal weg gelassen. Das würden wir dann nachträglich im Projekt liefern.


